（連登神探集中貼）最新疑點 口德撚偽善撚死撚開

個犯買毒品個時拉人？
個犯獨居（冇親人？）屈撚完佢都冇人救佢？
比人屈唔撚認 諗住打到認 點知重手左？
寶達買毒比人拉
正常拉人都係係佢樓下等啦
點解會知佢會買毒品？
點解會知佢係邊到賣？
有牌古惑仔有針？定是但拉人？
大把疑點
全觀塘cctv睇曬？但一定唔清

等睇樓主比狗咬

落樓下開記招啦連登仔，仲上網

隻狗唔見左

唔撚上網 叫咩連登仔

連登仔唔可以落街？

但連登仔一定唔會落街為左開記招先囉

我同復仇者聯盟傾傾呢單野點拆

人地當你傻仔架
香港一哥都唔撚理你啦
仲話搵復仇者聯盟
你當自己邊撚個？